AC米蘭教練向曼聯方面道歉 當時這番粗口被曝光

AC米蘭教練皮奧利向曼聯方面道歉。

據《太陽報》披露，在歐霸盃交鋒結束後，曼聯教練組的麥肯納和皮奧利有言語衝突，麥肯納對皮奧利嘲諷說「好球隊」，而皮奧利卻回應說：「好球隊個X，你什麼都不是就是個Axxxxxx，你姐姐有一支好球隊（指情人數量多）。」

如今，皮奧利為此道歉：「我對我的反應感到抱歉，這本不該發生，我祝賀了蘇斯克查，只是對他的助手感到氣憤。」

讚你隊波好又嬲

支持樓主